如果玩o camp見到有阿叔係teammate 你會係咩心情?

是咁的 我朋友讀榮譽學士學位
O camp果時見到有唔少阿叔 40歲左右 佢地係話因為競爭大
所以讀asso 駁上黎 asso讀得好就可以用GPA上大學 唔洗教DSE
由於係新生關係 年齡差距又咁大
所以想參加o camp黎識番D人做project

咁我朋友係女仔黎 玩Ocamp果時抽中同D阿叔一組
佢話心裡當然唔想啦
但係人地做D又沒咩野好地地就沒得say no
唔通話係阿叔唔鍾意就唔一組咩
實比人話歧視啦
所以咪要同D阿叔一齊玩
你知啦 玩得game就一定要有身體接觸
仲要正日面對面 如果阿叔個樣好D仲可以接受到
佢話D阿叔個樣成個巢皮妹所佬咁 好噁心果隻 仲有好多頭皮 M額同爛牙
玩game果時又會拖到手仔 搞到佢覺得成個O camp到好似被人折磨咁

仍覺得依家好辛苦 但個O camp仲有2日 D阿叔又沒咩野
所以都唔咁同組爸組媽用呢D原因伸請換組
想問咁多係高手巴打可以點解決呢D問題 ?

老鬼咋？

D阿叔話做左好耐地盤想讀番書 但D臭狐味濃到

幅圖係男仔仲好D 但我朋友係女仔黎

對唔住lor

左上咁似張超雄

張圖堅野？出過d咁既野？

叫你朋友(你)走去比組爸屌一次點調都得

好撚噁心

右上角嗰個好似胡師傅

你朋友正升定後門
話唔中意後門狗要求換人

都係後門

咁抵死啦

一睇就知係醜男也能做愛系列P圖啦

= =

暫時列作處女發現案
等侯調情